一人一個某隊球迷必反既人

獌迷 加歷查

點會，當年佢入兩粒幫曼聯贏波喎

熱狗
all

泰利曼聯迷黎，緊係想幫愛隊贏歐聯啦

賤種假曼 番去食撚屎先啦

利迷 謝拉特

阿 vps
曼 泰維斯